好撚病，醫生比左6日假

黎唔到